Title: JA zur Bildung – NEIN zu Studiengebühren
Date: 2013-01-25 10:47
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: bayern, hartz4, politics
Slug: ja-zur-bildung-nein-zu-studiengebuhren

![LAY_VB_Twitter_00]({static}/images/LAY_VB_Twitter_00.png)

Es wird Zeit die Studiengebühren abzuschaffen. Für mich ist es ein
gescheitertes Experiment was so nicht statt finden hätte dürfen. Und da
ich eh mehr emotional schreibe als das ich auf Fakten rumreite will ich
in ein paar Sätzen schreiben wieso ich das so sehe. Ich glaube daran das
Bildung der einzige Weg ist etwas in dieser Gesellschaft verändern zu
können. Durch Bildung können Versäumnisse vergangener tage ausgebügelt
werden. Wissen ist Macht. Das wissen wir alle. Nun ist Leben in
Deutschland teuer. Hartz 4 Eltern bekommen Hartz 4 Kinder. Wie sollte es
möglich sein für diese Kinder auszubrechen aus diesem Teufelskreis? Mit
Studiengebühren wird die Hürde noch viel größer bis hin zur
Unüberwindbarkeit. Ich finde ja den Aufschrei der Rich-Kids sehr
amüsierend. Sie haben Angst ihre angeborenen Privilegien zu verlieren.
Also Leute... auf ins Amt... unterschreiben...!

-   [Wo kann ich für das Volksbegehren gegen Studiengebühren
    unterschreiben?](http://wo-unterschreiben.de/)
-   [Mehr Informationen](http://volksbegehren-studiengebuehren.de/)

